嘩 你老味 真係有大奇跡日

歐聯波真係痴撚線

琴晚加今晚真係估唔到

今屆真係歷史上最好睇
曼對巴黎
祖對馬體
阿積士淘汰皇祖
利物浦絕地大反cup
熱刺驚天大逆轉

熱刺先痴線
上半場踢到一半加埋仲輸緊3球都照cup

好撚顛

熱上半場真係輸晒 下半場肯博命先搞得掂

熱鏝場波都係

買歐聯真係輸身家

聽日升埋市就真係大奇蹟日喇

利物浦絕地大反cup
熱刺驚天大逆轉

作客半場絕殺cup 3球仲要1人包辦，仲誇張過尋晚利狗

痢有足90分鐘追
熱狗就半場追

入兩舊水玩下都執唔少

事後飛就希望你落地獄死全家以後賭乜輸乜 thx

竟然數漏左
呢場真心癲
過山車劇情加VAR反轉再反轉

我飛數連no.又唔係揀中既飛post
我一早買左又要同全世界講

16強: AJAX 16強反CUP鍠 蛆反CUP下體 波圖反CUP羅馬 獌反CUP鈀
8強: MMA反CUP鏝 AJAX反CUP蛆
4強: MMA反CUP AJAX, 利反CUP巴

16強至4強OVERALL反CUP率 = 50%
痴撚線嘅一年